加一服務費

加一服務費係咪真係出比waiter？我就唔信既

唔係，d仆街老細點會分比伙記架

利申：做過飲食業

香港一定唔係

10% 係收多啲錢嘅藉口

可唔可以報消費者委員會，我expect 我嗰10%係買waiter服務，唔係比老闆落袋

以前好似會
而家多數唔會

九成唔係，服務費啊嘛，唔係WAITER費，你如果俾TIPS就會係

其實香港飲食有幾可有服務

早兩星期喺荃灣間牛角次男坊食嘢.

門口收銀點餐俾錢先入座, 飯堂式大檯, 自己斟水.
除咗放盤飯去你檯面外, 服乜撚務?

加一服務費呢樣嘢完全係反智, 索性直接反映埋落價錢冇咁嬲.

生活係香港係咁咖啦
去到美國唔比tips打鳩你都得
香港？老馮啦

係 食物費入老細
加一費用黎出糧